食團年飯既今晚突然覺得好寂寞

本身約左去長輩到食團年飯
臨出門口頭痛又唔想去
過左陣而家屋企得返自己一個
突然覺得好孤寂
團年飯夜得返自己一個